想揾呢種廣東歌 求推薦

兩個人相愛，但係因各種原因無辦法一齊
有無歌係呢個主題？想揾歌開解下自己

相愛很難

美中不足
生命的插曲

仲有無類似人來人往個種都ok

閃亮的青春

未出的新歌

再不再見

See u next time

刻不容緩

勞斯萊斯

刻不容緩明明係講雙方有意思但遲遲唔表白

甘心替代你

一水隔天涯

美中不足
當我想起你（盧凱彤獨白版）
如果我們不再見

合久必婚

禁色

牆相屍首

百年樹木

傻笑

D歌詞中到